====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' aime être dans Villes et territoires en diagonale des systèmes productifs avec celles qui portaient sur les systèmes urbains , et en particulier les réseaux urbains (autour de Gabriel Dupuy , Jean Marc Offner , Olivier Coutard , et bien d ' autres) .
Entity Name (Type) :: Olivier Coutard (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Villes et territoires (MISC)
Gabriel Dupuy (PER)
Jean Marc Offner (PER)
Olivier Coutard (PER)
Total entitiy counts: 4

